我呢期旺，$200 上$2萬

即場奧地利，next goal (第三球)
呢期我旺, 信自己有運！
有信心 $200 推上$2萬

lm

買左奧地利盤

你第2 球呢 無限200 起機大法？

支持

汪汪！

買得個兩舊水就唔好出嚟獻醜啦

200羊>20000c
睇開d啦

大佬彪哥都唔識

2-1 未

邊個

我都買左1000客勝 上呀客

mola mola

仲有無多個200

我個上盤

仆街反底

有料

好旺喎今日

對唔住大佬，我收皮

Bomb

彪哥

連本帶利滾落去全推瑞士軍
一句講晒
信自己有運！

Gum

0:1

同禾同路就等豬鳥

0-1

無理由咁快又入錢瓜

2粒

比利時朱古力好食過瑞士糖

半場未完追到2:2

反底

琴日沙田贏馬我就知道自己轉運

cls燈爆埋我個半和

5:2

CLS

變天

Bill哥都反底

一齊上 禮拜三再殺狗會

樓主好喪

仲未可以鬆懈！